Je zou hebben gedacht! "
zei Miss Pross; en meneer Lorry stopte.
- Aangenaam vroeg die dame toen - scherp, en toch als om uitdrukken dat ze hem geen kwaadaardigheid droeg.
"Ik voel me best goed, ik dank u," antwoordde meneer Lorry met zachtmoedigheid; "hoe Is dat zo?
"Niets om over op te scheppen," zei Miss Pross.
Zeker, Ah!
Zeker, zei Miss Pross.
"Ik ben heel erg op mijn hoede Lieveheersbeestje."
Zeker, "Zeg om genadige bestwil iets anders dan 'inderdaad', of u zult het doen fidget me dood, "zei Miss Pross: wiens karakter (los van gestalte) was een tekortkoming.
"Echt waar dan?"
